覺得自已可有可無

任何人都可以取代到我
諗翻起以前同男朋友嘈交 我翻左自已屋企訓
佢話耐左就唔會再有人記得我 再問我做咩唔翻佢度住
冇價值 唔需要我了

訓訓下又醒 唔知同邊個講好
又好糾結唔開心

感建分

邊方面都係 做野又係 朋友又係

不嬲都唔好睇得自己對人地太重要

只有你自己對自己先係最重要

對方根本唔在意你唔好諗啦 有時候分開下唔係一件壞事嚟

唔係想分手 唔會想分手
係太驚自已冇左依家有既野

有時人地好容易明我諗乜 有時人地唔明我諗乜 尤其係唔開心 我唔識講出口

take care ching
天生我材必有用
可能你未發掘到自已既長處姐

我都明 有d野好難用 三言二語可以說得清
說話也沒必得表達到你的想法

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"